藍絲們請唔好再幫襯美心東海堂啦

E+好多曱甴都罷買
你諗下佢地D野會係放左幾耐賣唔去都繼續賣?
你地唔怕肚痛就繼續幫襯啦

係連登開依d post比自己睇
係咪自我感覺好好

罷買指南 (2019.10.28更新版) 出左喇！

我地開左個Facebook page：
「罷買指南 Ba Mai Guide」()[/u]
裡面有個《罷買指南》相簿 () ，會定期更新！
一個相簿，畀大家一眼睇晒所有藍色/紅色大品牌！
相簿每張圖片嘅描述(caption)列明罷買各集團/公司嘅原因

希望大家繼續多多支持！射落海都唔好益藍店！
LIKE Facebook page + LIKE《罷買指南》相簿 + SHARE畀更多人知道

罷買罷食，已經係最低成本嘅抗爭，唔係咁都做唔到呀嘛？
至於罷定唔罷，罷幾多，每個人都有自由，可以因應自己嘅情況做決定，我地嘅資料只供大家參考。